大家唔好灰呀, 辛亥革命都革咗10 鳩幾次先, 如果強攻唔得, 香港人要如何智取

我今日都有出, 有去過前線, 有去個做補給
出咗成日, 好撚攰
聽咗呢兩首歌
雖然兩首都係2014 年既, 不過真係好熱血
都一樣聽到想喊
強攻唔得, 香港人會如何智取

幾廿萬人罷工已經夠癱瘓香港, 唔犯法, 唔流血, 只係無人工或比人炒風險
問題係香港人咁鍾意返工又幾多人肯犧牲

呢個真
最重要，要罷工班人要廢中廢老配合
所以冇咩可能